緊貼黃圈消息：龍門回應

【 多謝大家嘅關心 】

今日突然收到好多朋友、行家、食客、記者嘅問候
多謝大家關心我嘅近況
我好好 每日炒完檔就痞喺廚房整嘢食
呢兩個星期終於可以安安落落
過下自己久違、無咁多是非嘅生活

攤開個心講
2020年呢8個月我所面對嘅人、抹黑事件
其實真係令我好心力交瘁
始終年輕時俾車撞過個頭
每晚情緒一緊張啲壓力就會卸晒落個頭到
經常劇痛到要食幾粒止痛藥先瞓到
亦都可能因為咁
出現你哋成日口中講嘅「張俊傑瘦咗好多」

不過幸好有屋企人、公司團隊、
梁芷珊Canny Leung喺呢段時間嘅幫忙
再加上最近開始聽到
有食客開始讚龍門冰室嘅嘢食好食
我先可以短時間內重拾信心

至於好多人問炮台山分店幾時會重開
其實我一直都籌備緊
細節亦都會盡快公布畀大家聽

多謝大家一直咁錫龍門冰室

#我會爭氣

大大方方
渣哥學下人啦
你地笑柒人地個廚，人地到今日都冇屌撚柒你呀
仲玩私怨

支持龍門

龍門爭氣啊
痴埋落才女到差好遠

龍門

雖然我都未敢試住
但之前睇佢YouTube 段片
D食物應該肯改下 不過要時間就梗㗎喇

支持龍門 回應得體又不失霸氣

我食過 明顯好左

好食左好多架喇，可以試得

老老實實
每個生意人都一定係有仆街既地方
但龍門老細既EQ真係高過曬渣哥果堆
之前受萬人圍屌
藍絲人西人人攻擊中傷
D員工又唔爭氣野食又難食
都堅持到咁耐仲越改越好

BTW黃圈有好多細舖就快頂唔順
潮食閣急需支持各位黃圈大粒佬唔好再鬥氣做返份內事
可以諗方法幫細舖走出難關先係重點

我覺得佢好在真係知d嘢衰就肯去改
依點真係好值得欣賞

龍門其實D野真係唔算難食 係D人以前覺得佢係黃店又多人排隊先咁高期望

過幾日去

Agger 好過渣狗

支持龍門
下次返香港一定大力懲罰

靜靜地做實事俾人批鬥到高調退出黃圈

其實算係咁~
俾你係茶店老闆，話佢野難食到送都唔食
同一巴大大力打落去塊面冇分別
不過佢都好坦白反省自己有咩不足~
都睇都出佢地唔係想hea做
例如：D師傅都話佢個茶底係幾唔錯，都放咗好多本落去
不過可能沖果時唔係好識沖

都仲有進步空間，之前食個芝士焗豬頸肉飯，但d 豬頸肉唔知做乜加d 酸辣醬落去,之後食咖哩豬頸肉又係有酸辣醬

每個星期都有食佢常餐,唔錯又抵
但奶茶D冰可以好D,好易融搞到奶茶淡左

今日食咗佢個抗疫套餐
35蚊仲有冰底可樂 好抵食

得罪講句
渣哥d野都唔係好食
一般貨又賣得貴
真係憑咩話龍門

日久見人心，原本龍門先係最真心

龍門呢篇回應幾大體

巴打又見到你
支持龍門

龍門不嬲都係真心，由此至終都係

冇錯 不過兒登仔走去信藍絲人西走去批鬥人都唔信龍門

老闆番黎打柒大渣狗啦

佢感覺似係想不問世事

非咖哩野食ok！
咖哩未有勇氣

幫你推下啦

支持！

之前有份食過 有份屌過龍門俾狗食
不過見老細俾小圈子圍屌咗咁耐都仲算大方得體 選擇低調做實事
決定俾多次機會佢捧場幫襯下

學佢咁講
比隻渣狗同佢狗黨攪足佢8個月
實唔好受

請你食

尊重張老闆

我試過 香但唔夠鹹

驚難食咪叫住常餐先
想試下係咪好食左咪叫下啲午餐

跟得唔貼
想問下回應係指邊樣嘢?

推

支持

講真
開咁多分店
仲未學識點整野食
仲好意思叫人去食
咁難食就你食埋我個份

啱啱試咗
冇想像中恐怖 其實唔錯 外賣凍飲包裝仲幾細心 個蓋實撚到我開唔到

同O Chef Lab合作啲嘢幾好食

一直食開屯門間龍門都唔覺難食

八點已經賣撚曬 搞到焗住嗌頹飯

等陣班護渣打衝出黎話巴打係鬥黃

支持你

上次食雞扒丁拎走都好好食

渣粉出沒注意

琴日用Ubereats 叫左瓏門

米芝連餐好食到仆街wo

渣粉紅

$35飯窮人恩物
食開常餐正正常常

龍門抵錫

反而我覺得屯門果間好難食 多士唔脆 炒蛋唔滑 少沙咀果間好好多 常餐黎計真係有80分

黃圈???唔係退出左??

一直唔覺得難食

食開屎

龍門真係進步左好多

駁唔到就話人渣粉
好唔好意思開咁多分店
仲同人講我仲學緊點煮
自己去食就算啦
仲叫人去食屎

咁大舊午餐肉係咪痴線
唔駛錢呀

成日食,淨係食過幾款難食,其他都正正常常/好食

渣哥唔話得架

del 你del到天光block 鳩埋你
惡過共產黨

支持下佢啦大家

個人覺得似tabasco

唔穩定撞手神，
試過好難食，試過幾好食，
十分滿分佢有4至6分，
通常係4 分

好多飯, 塊雞扒又大塊, 都唔知佢點賺錢, 我懷疑搞手連打和都唔想

我而家留定肚等你果餐

清水火腿通，衰過自己煮

佢又唔係兼任主廚

支持，肯聽人講，又有EQ

龍門係咪飲食界既周星馳
永遠都係得人攻擊佢 但佢唔會攻擊人

渣狗係飲食界777

老細管唔掂
仲衰過主廚煮唔掂啦

好多鼓油

加油

條片重新upload係幾個月之前㗎啦

而家改善咗好多

個薯仔湯口感沙沙哋好正

普通茶記你要點樣？
當然有d餐佢都貴同唔抵食
可以指正，但你講到咁，都唔洗旨意你會轉想法
好行唔送

我食荃灣個間
佢比一碗你

Push

你對上一次幾時去

一言為定

Support

渣哥最叻咪就係block柒人囉
唔啱聽呀？ block柒你囉

搵埋66 水門一齊批鬥

用真空包裝做外賣 仲有得留返第日飲

你見到啲芝士汁
仲開唔開胃？

你有三分鐘㗎

仲有人西抹黑

其實唔明點解要執炮台山

紅磡/銅鑼灣/炮台山三間食物+服務質素係炮台山最好

一路都係支持龍門的

龍門：大方回應
水門：扑頭搏見報
渣哥：靠屌人上位

由佢係度on9做小丑算啦
覆佢咪盞佢興奮

荃灣嗰間好少人
個個排加藤屋

支持你啊 加油

咁又真係衰D既 我印象中火腿通係好難食 叫親都係食豬頸肉米

D湯一流

一直都好好食
唔使懷疑自己

算 我唔再狙擊渣狗
留返啲時間支持畀渣狗迫害嘅張生

聽日就去試伏

頂住呀張老闆

米芝蓮系列OK唔伏

有冇人試過佢個脆皮奶黃月餅？得唔得？

好 我就食埋你嗰份

大家唔好勞嘈

可能渣狗叫雞都係得三分鐘

所以咁寸

支持，不分化

又係你個白頭佬

醒下啦香港人
邊啲值得去幫襯支持嘅自己分清楚啦
龍門呢一年幾你真係同香港人齊上齊落
如果你話佢係扮係呃人嘅話
我真係心甘情願俾佢呃
呢一年幾龍門都一直低調咁默默耕耘
我仲好撚記得遊行佢喺門口派嘢飲又學生免費飯
港大嗰陣又親自入去煮嘢食
基本上好多嘢都係佢第一個做起先
唔係一兩句抹黑嘅說話
就可以令到我對佢冇信心
相反邊啲係借住黃圈
話自己做咗幾多幾多誇大其詞搵食
郁啲就批鬥 抹黑 同路人不幸嗰陣抽水 搞小圈子嗰啲
我真係奉勸你快啲仆街死咗佢算啦
一係你就直接話支持政府支持中央支持警察
唔好撚煩
唔好再消耗同路人對堅持支持黃圈嘅熱情

同問

相嗌唔好口總之各有各食

佢真係算係咁啦
知道咁多人反映話難食
就搵埋師傅過去睇吓有乜嘢需要改善
自己為咗確保質素仲成日周圍巡舖
甚至有時自己落埋手去煮
起碼真係俾人感覺到佢有股熱誠係想做好啲
唔似某啲賣炸炸燒賣嘅淨係諗緊點樣可以做大啲

龍門爭氣啊

張老板我唔食分化雞飯轉黎幫襯你

水陸渣，點少得水門閪 同陸陸閪

講真
你都做咗咁多年人啦
都做唔撚識得講嘢之前用下腦先

仲好意思喺度發表偉論
咁撚戇鳩你就跳出窗死咗佢啦

講龍門煮野難食都唔得

屯門龍門有冇新cross over 餐？

好食咗好多
個四季豆幾有心

食過欖角炒四季豆幾好味

我諗O’chef lab系列都唔會差得去邊

最重要搞好食物
個個都會支持

嘢食係好食咗，上次叫外賣專登飛的送，又大份夠哂飽

聽日lunch就去買龍門先

讀過書係唔同啲,品格都厚度過人

唔屌尻你龍門鬥黃私怨算進步左嫁啦

唔同隻渣狗 日日吠

龍門打手
之前係難食呢個肯定
但係你最近有冇試過先
試完覺得難食先再屌啦

佢係好有心

午餐肉好似好伏

好撚中二病

我見好多連登仔反而係屌渣哥水門雞抽龍門水喎

唔撚食時代

咁依家唔係無理取鬧
佢哋的確係抵屌
呢幾個月唔撚係佢哋不斷喺度搞風搞雨咩

認真 從來唔覺得龍門D野難食
反而覺得佢份量不一 貴既份量少 平既飯反而份量勁多

時代同龍門好大分別
當然蕭生可能有獨家營運方式
普通人點會估到蕭生搞咩

DARE
M2Cafe都告急

你損失冇第2間有佢果隻三蛋飯味

獨家秘製

咁幾時灣仔銅鑼灣開

已經係之後嘅事 一開始係好多人質疑龍門，要龍門交待清楚。
龍門一開始嘅回應，同埋愈來愈多人出嚟指控，的確令到Facebook 同連登有好多人不滿

入pay床問佢

其實最撚恐怖係人渣、人西&Friends成班個格閪撚到咁，都可以引到一班人真心信佢哋嗰套，老實唔係抽廚房佬+ 屈強姦兩單過晒火位好多人仲未瞓醒

普通茶記水準
同區有間太高質姐

覺得佢個意粉汁好稀

真 好彩佢哋自爆
曾經每星期進貢渣狗

啲人話佢入去做戲
我心撚
講到咁易你唔入？

佢哋係部手機打幾隻字梗係容易㗎

有冇人知渣狗嗰陣去咗邊

曾經同過張生响同一集團但唔同公司做嘢，當時冇接觸過，但佢係集團裡面都算係一個幾出名嘅人，我當時老闆成日同佢有接觸，話佢係一個醒目仔嚟，唔係識走精面嗰啲醒目仔，而係真係辦事能力好高嗰隻，不過就話佢比教難相處，亦鍾意串人，之後聽聞佢因為得罪咗集團高高高層所以離開咗，直至上年先知原來佢開咗龍門。

我諗佢今時今日嘅作風，唔多唔少都因為以前打工嘅經歷而領悟返嚟，呢啲真係歷練嚟。唔係話渣哥就冇呢啲歷練（只係我真係唔識渣哥冇得比較），不過我只可以講，以張生本身嘅聰明才智，學識埋待人處事，佢應該真係會係一個成功嘅生意人。

純粹分享，不喜勿插

我都曾經誤信佢地

當時入去係畀外面嘅黑警包圍
做Show嘅代價你知唔知有幾大？

可能去同振美叫雞？

同緊名人影相

但當時出面應該未有事發生喎

今日一點乜撚都冇咁滯

有邊個知道幾點幾多分班黑警會做嘢？
如果你提出呢個疑問
證明你真係冇上過場

我食咗差唔多四十年嘢，我肯定而家龍門啲嘢喺茶餐廳嚟講算中上

而且龍門好多套餐份量好足，價錢又唔會貴，其實好抵食

話難食嗰啲我相信都係出身富貴人家，就唔好理我呢啲窮撚發噏瘋啦

講返清楚先，我係撐龍門。
人渣當時個龜頭都唔知縮咗去邊

遊行果陣filter都見過

又要鬥CV?

喂⋯我撐龍門㗎

人渣哥憑咩笑人自己果間都難食

我都撐龍門
但有啲野係事實就事實
當時佢幾點入去
Poly 圍咗未
一齊揾個timeline 睇下？

當時poly係圍咗
我好肯定

氣量，respect,大家自己揀幫襯邊間黃店啦

食過佢個間
難食就唔難食既
但一個下午茶熱狗連凍0茶要50幾蚊
痴撚咗

屯門最近退步左
焗飯既乾度處理差左
反而今日食完銅鑼灣處理得好好

食完佢個26蚊印尼撈麵加燒賣好後悔
我老母食腸粉話好難食，我仲叫佢體諒吓

冇人想知佢幾點入幾點走

圍左仲可以著住西裝call齊記者煮咖哩咁癲？

龍門星米好食。

所以啲人屈佢call記者
當時本來就好撚多記者喺廚房㗎on9

應該唔會有

好食左好多
夠熱 夠味 中上水準
特別係奶茶 絕對係上等港式奶茶

食開茶餐B
吉豬大大塊japjapjap

蘋果都報左啦 邊個唔知佢幾時入

三罷進入第五日的「旭日行動」，理大的抗爭者繼續留守校園及附近道路，今天早上大致平靜，並無警員到場。至於提供膳食的飯堂仍然24小時運作，由學生及自願人士約50人組成團隊，輪流當值。今日龍門冰室老闆張俊傑，約中午12時，親身到理大飯堂，預備了300人份量的食材，教學生煮招牌咖喱汁，身體力行撐學生。

圍左？

我上個月第一次食 到以家total 食過三次

第一次 唔難食
第二次 好撚好食
第三次 好難食

其實佢地真係好飄忽

大佬呀
唔好執著呢啲得唔得

Canteen不嬲多記者喺嗰度休息

佢要著咩衫得佢決定到

佢話佢好肯定圍左我咪搵新聞證明唔係囉
有咩問題？講野要基於事實
我講番事實你叫我唔好執著

至少佢有去先

推到渣狗收皮

屌慣咗㩒不推文

圍唔圍係重點？
入得去實有風險
班狗閪一個唔該入去清場都仲得
水陸渣笑人著西裝煮咖喱時自己死撚左去邊？
係咪做緊車手？定上哂裝係科學館對出打緊？
係嘅話我日日同佢地一齊屌柒龍門都仲得

好想試龍門

瞞住我flirt第二個

一定對得住呢個價錢

茶記都唔止呢個價錢啦 晚市有湯有野飲

可能打緊比振美叫佢去拉人

揾日去食下

咪又係渣家軍一員

新景園光榮渣哥陸陸永不再食
唔係講分化 係講良知問題

黑白是良知唔係一句口號
如果黃得黎但冇良知 其實唔值得支持

佢哋受眾係日日淨係識笑抗爭運動嗰班

有個常餐， 加埋凍飲50蚊唔使
有牛/丁/豬頸 麵+ 兩塊多+ 一大份玉子燒+ 野飲
計佢尖沙咀銅鑼灣果兩間，
環境又比一般濕尻叫茶仔好，而家唔多人排，坐得都闊落
(起碼你知佢係黃、身邊啲食客絕大部份係同路人)

不如有不滿嘅人講下仲想有咩要求

呢啲咪大將之風囉
渣哥，屌你老母食撚屎啦
你一世都學唔撚到人家啦

其實講少兩句廢話 唔好起度單單打打就已經可以好好相處啦
自己做得好就要笑人地做得差 不過同人講下點樣做好啲仲好啦

龍門既野食的確係進步左好多
相比起好多既茶記係好好多

另外一間就算把啦

潮食閣都唔係渣家軍

真 唔肯面對現實 唔肯改進

反而走去bam人 呢啲正仆街嚟

食開佢常餐 比出面茶記水準高幾班

粒蛋夠香夠大 多士兩大片仲要夠厚又夠醬
凍飲大大杯鋼杯

$40都唔洗 屌啦聲邊度搵

而家日日番工都食龍門 真係日日食都唔厭

龍門加油！

所以渣狗知資格笑柒婆
原來同一種人黎

俾你發現左 今晚跪玻璃

渣哥水門果堆出親私怨post實有堆傻鳩係底興風作浪，click入去睇通常都係熱狗

龍門我點都撐

邊個第一間企出嚟 邊個入理大

咁佢告急又抽咩水

改咗 蘋果有黃店拯救隊 搵啲師傅執好佢哋食物質素
龍門第一間 第二係別天神

畀多次機會佢哋

食過之前既龍門 之前真係好麻麻
依家睇得出佢係擺左個心落去改

個價錢絕對係平靚正

其他小店都需要支持的

真

其實做戲都抵啦, 大把黃店只係貼幾張文宣, 什至只係一句香港人加油就算啦

真 其實好多都扮瞓照食
係渣新水陸嗰幾間發錢寒想食哂個餅

入去渣哥個facebook page度睇
都幾撚多人係真心盲撐

本身都覺得抵幫 但係見到佢無啦啦串龍門 小
吿急就吿急啦 咁冇品

黑白是良知is a joke

張老闆真心好嘢

係 渣家軍真係要由佢死幾間
等佢地驚到自動解散就得

大家一直不停提渣哥 但其實仲有好多都成撚日抽水
一次兩次比埋你第三次 咁跟著點 俾你笑完咁點
仲要你抽完水又要人和應

睇渣哥page啲留言好似入左藍屍page咁

告急

我們真的要告急了，我們只是一間小店，我們不知道可以捱多久，我們當初開始做勵敬私飯供應商時，我們明知道做私飯會每月入不敷出，但我們初心只想幫手足比支持同鼓勵，希望可以做被捕手足既後盾。

但到這一刻，我們也不知道可以捱多幾耐，實不相瞞，我們每月在入不敷出的情況下，銀行户口得返5位數字，每個月租金及供應商的錢也拖了幾星期。在5月的時候，我們開了一個食品工場希望可以拉上補下，令到公司可以收支平衡。在疫情影響下，我們沒有扣減過仼何一位同事手足人工，沒有停薪留職，所以每個月也入不敷出。

老實說，做黃店的確有相當壓力，食品造得不好，又會比人批評，最重要是我們不想令到支持我們的人失望，所以我們聘請了大廚，但黃店又不能定價太貴，所以我們一直以平民的價錢希望提供食品。有些黃店愈做愈大，愈開愈多分店。我們想講我們只是一間小店，老闆也不是富二代幾百萬開頭，到現在疫情影響底下，要開始變賣生意希望可以維持現有服務（老闆還有一間Party Room），在無能正苦影響下，很多行業也夕陽了。我們不像一些店，拿份報紙入去就話平十蚊廿蚊，我們只想低調做實事。

可能有人會說：我們不懂做生意，勵敬私飯蝕本生意邊有人願意做咁蠢！但如果每家店也只為錢看的話，某些收押所就沒有私人膳食供應商，入面還押手足就連小小的安慰及支持也沒有了。

最後，我們只想講捱得好辛苦，不知道可以生存多久。但我們一直多謝支持我們，體諒我哋，包容我地，比意見我地既朋友🙏每一個意見我地都會睇，每一個意見我地都會盡力改善，希望不會令你們失望😭

見到了 不過佢似乎只係想表達自己唔係連鎖餐廳 只係言者無意 聽者有心多啲

我好有保留佢係咪渣家軍

龍門啲野真心好食咗一星期都幫襯3-4次

支持龍門頂住渣家軍

似係言者無意聽者有心 多啲

下次打返渣新水陸潮 ok?

呢啲係品德修養嘅問題 唔關黃唔黃事

細鋪渣狗鬼會睬你咩
佢想做黃色飲食界大佬咋嘛
龍門老細真係純粹想做香港人生意
完全係默默耕耘

渣狗以前可能都會聽客意見
而家一見唔啱聽就block

無意就唔會打埋落去
打得就係有意
食唔食自己話事
我就一撚定唔會去

係新光水陸華人渣jam M2 cafe

你係張老闆見到會點先
一啲hard feeling都無？

入去無事，邊個知下一秒係點

當時理大係點，有入過去都知，基本上草木皆兵幾時開打都唔知

係有機會做show㗎，咁起碼叫有人煮嘢比手足食

一定會有 不過潮 一向都唔似呢種style 當佢發下悔氣算啦

反而M2 cafe 就根正笛紅渣家軍 不過就執

潮食閣有做私飯俾還押兄弟，做實事架！

唔係話佢冇做實事
只係分化撚唔可以由得佢

潮肯整飯比手足我會照含 但都好反感
M2執總算有個好消息

渣哥乜事呀？

幾得體
抵佢咁多人錫

你要頂住！
一齊同班廚房佬壯大佢

咁急住想煮死潮食閣嘅？

一邊係細細個出嚟做明星仔同埋保險仔，另外一個係精算師。
真係有分別。

呢個係點解

睇上面回覆pls

其實咪一般茶記質素囉
唔明D人係要講到食屎咁

渣哥抽水最叻

黃店玩分化最仆街

告急

我們真的要告急了，我們只是一間小店，我們不知道可以捱多久，我們當初開始做勵敬私飯供應商時，我們明知道做私飯會每月入不敷出，但我們初心只想幫手足比支持同鼓勵，希望可以做被捕手足既後盾。

但到這一刻，我們也不知道可以捱多幾耐，實不相瞞，我們每月在入不敷出的情況下，銀行户口得返5位數字，每個月租金及供應商的錢也拖了幾星期。在5月的時候，我們開了一個食品工場希望可以拉上補下，令到公司可以收支平衡。在疫情影響下，我們沒有扣減過仼何一位同事手足人工，沒有停薪留職，所以每個月也入不敷出。

老實說，做黃店的確有相當壓力，食品造得不好，又會比人批評，最重要是我們不想令到支持我們的人失望，所以我們聘請了大廚，但黃店又不能定價太貴，所以我們一直以平民的價錢希望提供食品。有些黃店愈做愈大，愈開愈多分店。我們想講我們只是一間小店，老闆也不是富二代幾百萬開頭，到現在疫情影響底下，要開始變賣生意希望可以維持現有服務（老闆還有一間Party Room），在無能正苦影響下，很多行業也夕陽了。我們不像一些店，拿份報紙入去就話平十蚊廿蚊，我們只想低調做實事。

可能有人會說：我們不懂做生意，勵敬私飯蝕本生意邊有人願意做咁蠢！但如果每家店也只為錢看的話，某些收押所就沒有私人膳食供應商，入面還押手足就連小小的安慰及支持也沒有了。

最後，我們只想講捱得好辛苦，不知道可以生存多久。但我們一直多謝支持我們，體諒我哋，包容我地，比意見我地既朋友🙏每一個意見我地都會睇，每一個意見我地都會盡力改善，希望不會令你們失望😭

自己解讀 我個人覺得還好

瞓咗？
渣哥事件大整合+集中討論區

所以畀次機會人 打官司都有上訴啦

路遙知馬力
日久見人心

哦，咁飯民啲種係咁㗎啦，黃豬喜歡吹捧啫. 瞓啦

都幾可悲
我早期屌渣狗果陣俾人屌到反皮，唔係我個人夠厚面皮，都頂唔順唔再同佢地嘈落去。
日日上facebook就係同班痴線人閪渣狗打手講邏輯，佢地講完歪理再屌返我唔合邏輯，都好灰機，無咩人幫口

龍門加油
一直支持你地

老老豆豆
龍門出呢招=將原本自己賺哂嘅錢分俾手足買蘋果
即係自己蝕住錢嚟幫蘋果
呢種拎自己嘅成果嚟幫同路人咁無私嘅行為都可以俾佢哋當係有分店嘅黃店嘅經營手法 我真係對潮食閣有d反感
你告急無所謂 冇啦啦做咩串龍門 暗指有錢嘅黃店就可以用減$10嚟吸引客人 抹殺龍門想幫蘋果嘅心

算啦當佢一時心情唔好啦 我估張老闆都冇咁小器

龍門真係好慘 成日比同路人針

其實我就一直唔理黃圈啲是是非非
賺錢個個都賺錢
沒有誰比誰更高尚
只要唔好出賣手足就可以了

但睇渣哥愈睇愈唔順眼
追住龍門屌人血饅頭
你老味
有邊間黃店唔係人血饅頭呀

我個人覺得龍門真係默默做實事
派水做票站趕藍c 走
根本係黃店先鋒

入poly 你話人做騷
你咁叻自己入去做一次
渣哥淨係搵班政治明星自拍
講真
計做騷
龍門個騷有意義過你囉

都唔係想同你玩鬥黃
但你批得人
預咗會有一日被人批返你

Respect
呢班仆街都無腦 抽水都抽得柒過人
有陣時見到佢地咁撚柒串 真係想唔撚認佢係黃店
日日抽水分化 鬥呢樣野鬥個樣 好撚叻咩

人渣哥開新鋪 叫人投票 投撚完又唔跟投票結果
咁撚樣唔講以為藍屍
屌你老母人渣哥 黃唔係大撚晒架 繼續分化啊
睇下香港人會點對你

順帶一提
龍門開分店嗰陣
人渣:食人血饅頭食撚到開分店？！黃店龍頭好撚威喎
人渣開分店嗰陣
龍門:……。

十分同意
一路以黎大家都不化走落去
但係呢家野成日係到狙擊龍門唔知做乜鳩
你係講得佢係有問題既就拎證據出黎講
日日係到單單打打睇到就憎

好多打手

渣哥：私怨重要啲

張老闆
撐你

渣哥情何以堪

人地不斷進步向前
渣哥就繼續翻舊帳做私怨撚

人血極致
但係連登極多打手

屌好哋哋告急咪算囉，係要潤一潤龍門
只想低調做實事，學巴打話齋屌龍門現兜兜蝕住錢幫蘋果都唔叫做實事
呢班抽水撚真係煩撚過女人，係要咁撚多口，本來想入嚟支持都變咗廢撚事

好似係佢del剩啲撐佢嘅comments

人渣哥根本唔抵得人
想一支獨大黃圈飲食

push

到依家都唔明龍門究竟做錯乜鳩

以前嘅龍門其實我覺得唔錯
有啲細節位做得幾好
間中會去食下個常餐
黃左之後無再食過
係時候要返去幫襯下

口講自己黃店，但自己人格就臭到出汁⋯⋯

真
俾著係我 可能收檔唔撚做

好人就係會俾人禁住黎砌

老細做左幾多野， 香港人有眼睇， 如果放低黃店龍頭個位係輕鬆啲，唔係件壞事， 無黃店包袱無咁多
掣肘，咪等光榮人血渣支那雞66嗰堆自己爭飽佢

係唔錯但佢成個湯包俾你自己搣開倒落碗呢下有啲奇怪

其實真係好食左好多
上年未有社運個陣食，塊雞排成陣香港腳味咁
可能落香茅落多咗，但陣味真係好鬼難頂

所以佢哋個好友 M2 cafe就執

直頭一頸血啦

人心不足蛇吞象

大家都柒過 打和啦

好飲就可以 不過建議老闆南瓜湯可以加幾粒松子伴碟

2018年龍門都冇咩點聽人話佢難食，我自己覺得比一般茶記好食啲嘅
佢之後都咁比心機改善，都係唔錯嘅態度
我成日食佢個芝士雞扒飯，雖然成日唔夠芝士汁，不過塊雞扒都剪得幾好食，色夠金黃，味道都香 要睇當日師父炸成點決定會唔會太乾身。
依家茶餐廳來講真係唔錯

我食蕭生時代冰室唔好，熱狗好大隻下

黃色渣狗圈

同save hk 班妖怪一樣

認同
真係明顯地好食左

都係純粹俾下意見，個湯係好飲既都會繼續支持

我帶埋老母去添

燒山影響力太大，
你搞佢唔死，
只會燒著火水，引火自焚，
日日YouTube 拍片唱9你，
你都收皮啦

欺善怕惡 A bunch of pussies

熊茶又的確本身品質唔太好

今日食咗兩次龍門
個湯真係正，但外賣杯好難倒落去，堂食就得

但熊茶有人畀證據話佢報狗喎，事緣好似係關抗疫津貼事，而且好多人都話難飲

發生咩事 有冇更加詳盡嘅資料

M2 cafe 渣家軍嚟

pidg

似係熊茶一向得罪人多，附近租戶唔妥佢好耐，加上嗰排多個人證指店主食兩家茶禮，又頻頻出post告急，隔幾日又告，同場黃店就紛紛出嚟指證佢嘅不是

加油呀 支持你呀張老闆

啱啱知所以決定轉幫襯cafe66

渣狗道左歉未？

我比渣狗block鳩左

唔好漏左陸陸鳩煲

MW cafe渣家軍

我覺得佢告急拎例子拎得唔好姐
始終有送飯俾手足會respect
咁耐以黎又無周圍引戰

最近真係唔差 明顯有改善

龍門加油..做好的食物..你一定會笑到最後..

其實鬥黃同指責無助解決問題

龍門有一樣仆街野真係要追住屌

就係D野好撚大份
我大食開都食唔曬

高下立見

龍門有難食嘅時候 咪食少啲囉
唔明白啲人講到「好味是良心」好似天咁大咁
講到尾又唔係喺「顧客永遠是對的」呢種大少爺心態
食到黃店好西等於抗爭勝利，黃店難食等如輸咗場仗咁大件事

屌黃店難食嘅時候
唔諗吓前線手足捱飢抵餓攞飯券嘅時候？
知唔知要着草嘅手足食乜嘢？

我每1-2個星期都會比次機會龍門
每次都會比下意見
食到佢變好味為止，就會好開心

我相信，呢種就係唔割𥱊

個湯好飲咗

同渣哥講

個tone明顯潤緊龍門 仲話「只想低調做實事」

講得好 本身支持黃店就係想食一啲有品德有良心嘅鋪頭
依家咁搞法 又一間唔食得